DSE4咗 有無資格幫人補習？

識人4咗但翻去中學教師弟妹

唔好害人啦

識老師就得，教壞哂手勢

聽完得啖笑

大把牙蘇仔幫人補啦

無二十幾分都驚教錯人
點解十幾分都有自信去補習？
係咪公屋仔等錢洗 埋沒良心

有
我數學3 教到個學生5*

我Econ 4只係一時失手 (自問有能力5**

咁係人地本身5**低姐
教到人少左粒星仲好意思打飛機

教小學生冇問題

做多左啦

佢搵我開始補個陣唔合格架
佢依家叫我恩師

中學呀

屌你老母冚家產，補習界毒瘤

Ching 名叫 jasper?

葡萄牙?

sor我失手但5星星左

識得屯門有人Chem4 咗都夠膽走去私補教Chem

我同人講我補YY LAM, 中文2咗, 但人生中有5**,
個家長聽到濕晒
立即比我幫佢個仔補數學

佢仲要係未考之前已經開班教人

屌, 咁先岩呀, 青出於藍呀

得lv4都敢請你教先係奇蹟
出面咁多5**你唔請

有，我都係

咁癲

有

你問下教大班人咪知

我都聽過有人chem 4幫人補習 仲要啲學生覺得無所謂

宜家d 中小學老師 都唔知當年佢教緊果科有無c啦……

佢係咪考之前覺得自己一定會有5**嘅人？

大把教大dse拎3拎4
遲啲咪又係會教幾十年書

aim 5**, 結果：2

band 1頭應該仲好少少
elective嗰d多數都AL有A 三大之餘
仲間唔中有本科1st hon

係
佢仲話下次用英文考定會5**

冇星都唔好做私補
有5去間小學/初中補習扮下野算

屌我5*都驚人嫌我唔係5**

屌我都係 有d科得5*已經唔好意思同人補

5**但係教得1999都係死 ，仲有求合格既搵5*/5教會平啲

5*收幾多先正常

平30-40？

聽過有5*收人200一個鐘

只會教有5**既科

中文 180

理科係咪收得特別高🤔

有5條2補習收幾錢好

咁講真識考同識教又真係兩回事

-50教返你

樓豬

聽佢 bullshit，得個4就咪鬼獻世啦。
佢啲學生唔知佢攞個咁嘅grade咩？

咁睇你指教書定教考試 又兩樣野黎
考唔掂個試點會識教人考

咪做爛市囉
聽講好似$150一堂兩個鐘
百貨應百客
可能佢啲學生Target Aim 2

4都好意思講出嚟
仲話教人

做大學lecturer都得啦

4>5** 一個學生都冇呀

你邊度搵學生

中介搵左成個月 一個學生都搵唔到

教大ICT有好多人都Dse ict拎4

asshole=無恥+無自知之明
有咩埋沒良心既事佢地做唔出?
無良根本係佢地既強項

你情我願

人地家長知佢asshole仔會俾補?
asshole仔最中意扮大學生/唔提讀過asshole

係 我中文lv2 教咗幾個lv3出嚟

關唔關你事

英文lv1教左2個lv5

人地唔補你可以攞5**

其實小學至初中
教下普通英數都無所謂姐
最緊要方法岩 教得明小朋友
難的題目 你有返咁上下
就算唔係5星星都會教到

屌 拎4就唔好幫人補習啦
利申 有啲科失手4撚咗
完全冇諗過幫人補 費事害人

小學生囉 都應該可以啩

4姐係合格多dd
我諗4都幫人補除左讀書癈，仲係有認知障礙

我真係試過.....仲要係教中六就係考DSE既師弟妹.....我都唔好意思.....Miss話教啲Basic野就得，難個啲可以唔洗教

認真咩 ……我ls 5*老師叫我返去教師妹我都唔好意思

利申係教dse班

5*夠唔夠教人 攞唔到5** down咗好耐

一路補一路再考過囉
我都考左同1科4次
頭3次都5星...吊拿星
最後始終戰勝考評局

咩科